[絲打入]你班臭閪發少一日皮氣會死?

入黎就係想聽下你地d男朋友平時做左咩激嬲你
我再幫你男朋友屌臭你個臭閪

屌屎眼屌得太大力

你老母 咁佢唔岩 有閪唔屌屌屎眼

你班女人俾人飛俾人帽都係因為你地成日發皮氣咋

食飯諗食乜有無嘈交阿

男朋友將脾氣打左做皮氣

屌你 你男朋友有面子架 係咪打個同聲詞你都要抓阿 開開心心上連登唔得 係都要嘈交

從來冇
我咩都食
反而係佢又唔食生野 唔食啲難少少消化嘅野
通常係我拋意見佢reject

咁你條仔基佬格

男朋友唔會專心陪我
食飯打機，撘車打機
係屋企一齊睇電影都要一路打機
唯一唔打機係行緊路同搞野既時候(不過之前都試過搞緊打機，俾我怒屌 )
其實我唔係唔俾佢打，不過一個星期得一晚可以相處耐d，可唔可以專心d同我一齊

留名學野

屌你啦 佢可能6日都無機打呢
你知唔知打機好重要會跌RANK架
食飯打機 正常啦
坐車咁悶唔打機做乜9
打下機都唔俾 人生仲有樂趣?
好心打下機咁小事唔好嘈OK?

有時兩條友食飯佢打機 咁我咪唯有㩒電話 又唔會傾計
硬係氣氛又差又怪

順服是愛
以前會發脾氣 依家唔開心都唔講
頂唔順就9up一次 之後無feedback就算數
唔發脾氣

利申：拒過兩日要去高雄好驚拒偷食 但係選擇唔講👋

打下機 又要屌 係咪食飯都同你分享人生點滴

以前發皮氣 佢依家咪去台灣偷食囉 2日偷到食 叫雞咩 搵女唔洗時間阿?

餐飯唔岩佢食 發脾氣

影相唔靚 發脾氣

公事有個靚女同事 跟住佢幻想個女同事係我女神 再發脾氣

同同事食完飯 找錢找返毫子俾佢 又發脾氣

打機遲少少覆佢又發脾氣

去旅行plan野搵路搵食咩都我做晒 之後搵錯路就俾佢發脾氣

太多不能盡錄

心聲 屌佢地老母
買野俾我無錢用 發
去接佢 但去錯第二邊 發
我俾人炒左 發
考試唔合格 發

拒去一個禮拜

旅行我同你調轉

咩都我plan, 路我搵
然後有一日去一個遠d 嘅行程
要排隊, 之後要搭三個鐘巴士
咁排隊期間條仔又話行開食煙
點知去左好耐
就黎上得車
我地用wifi蛋, 佢行開左, 我網又上唔到, 又冇得打俾佢
番黎先知佢蛇左去七仔買野
問佢咁有冇買下飯團因間食
佢話諗過但最後冇
淨係買左糖同支可樂 (可樂係我後來睇佢個袋先知)
之後我想行開去廁所, 買野食都冇機會, 因為到我地上車
然後餓左幾粒鐘終於上到山
但就好趕驚miss 尾班車
所以草草影下相同買左d 野食
到出口見到有手信店
咁一場黎到, 又想買d 番去, 同埋唔想又帶d 太平常嘅手信番公司俾同事話
所以就話想入一入去買, 因為都諗住直接拎兩盒算
咁叫佢幫手拎一拎d 野食先啦
一買完出黎佢發嬲, 掉晒d 野食走左去

屌佢老味
我都忍撚左咁耐
而家都係想佢幫手揸幾分鐘野姐

每次出街都嬲我一次以上，心都淡埋

話佢肥又唔得，明明重肥過我

癡線啦係撚"打吓機" 絲打話佢男友日打夜打呀 一星期得一晚相處都要打呀
都唔明專心啲陪女友係咪真係咁難

我唔信行街睇戲都打機 食飯打機送飯有咩問題 同你一齊咁耐 一開始咪傾囉 耐左可以有咩傾 要人諗話題同你傾 又唔可以打機 要同你講野 食野啦你

肥閪